Program neobsahuje žiadne rozšírenia, všetky parametre sú povinné.

Použitie:
./appdetector [ -s IPadresa ] [ -i interval ] [ -f filter ]

Príklad:
./appdetector -s 127.0.0.1 -i 2 -f dropbox

IPadresa - adresa syslog servera, kam sa odosielaju správy
interval - interval v sekundach
filter   - zoznam aplikácií oddelené s čiarkou, ktoré chceme detekovať.

Očakávaný výstup (príkald):
tcp 10.0.2.15 42242 52.85.185.136 443 dropbox
tcp 10.0.2.15 55356 162.125.18.133 443 dropbox
tcp 10.0.2.15 47219 45.58.74.161 443 dropbox
tcp 10.0.2.15 42244 52.85.185.136 443 dropbox
tcp 10.0.2.15 42245 52.85.185.136 443 dropbox
